msgid ""
msgstr ""
""

msgid "AutoLogin Link"
msgstr "自动登录链接"

msgid "<b>ATTENTION !!</b><br>For your safety, never use your autologin in unsafe locations (internet cafe, other computer, etc.)"
msgstr "<b>注意！！！</b><br>为了您的安全，请勿在不安全地点使用自动登录！(网吧、其他电脑等.)"

msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

msgid "Password successfully changed.<br>New password sent to your E-mail address"
msgstr "密码修改成功<br>新密码已发送到您的邮箱"

msgid "Enter code"
msgstr "输入验证码"

msgid "Incorrect code"
msgstr "验证码错误"

msgid "Invalid E-mail address"
msgstr "无效的邮箱地址"

msgid "Error sending E-mail"
msgstr "发送邮件出错"

msgid "Password recovery is impossible"
msgstr "密码不可能恢复"

msgid "It is necessary to fill in all fields"
msgstr "这是必填的"

msgid "Password must be min. 3, max. 10 characters"
msgstr "密码必须大于3小于10个字符"

msgid "The password confirmation you entered is wrong"
msgstr "密码确认输入错误"

msgid "Incorrect entered old password"
msgstr "旧密码输入错误"

msgid "You cannot change password of higher administration"
msgstr "您不能更改更高级别管理员的密码"

msgid "Time allotted for the password recovery has passed"
msgstr "恢复密码的次数已超过"

msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

msgid "Enter old password"
msgstr "输入旧密码"

msgid "Password length min. 3, max. 10 characters, letters and numbers are allowed."
msgstr "密码长度大于3小于10个字符，允许字母和数字"

msgid "Password successfully changed"
msgstr "密码修改成功"

msgid "Password recovery"
msgstr "密码恢复"

msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

msgid "Password will be send to E-mail address specified in your profile.<br>WARNING !! If E-mail address has not been specified in your profile, you will not be able to recover your password."
msgstr "密码将被发送到您个人资料中的邮箱<br>警告!! 如果您的资料中未设置邮箱或邮箱设置错误，您将无法找回密码！"

msgid "Hello"
msgstr "你好"

msgid "You start process of password recovery on the site"
msgstr "开始进行密码恢复"

msgid "In order to recover your password, you must click on the link"
msgstr "为了恢复密码您必须点击此链接！"

msgid "Link valid for 1 hour"
msgstr "链接有效时间为1小时"

msgid "If you receive this mail by mistake, just ignore this letter"
msgstr "如果你收到错误邮件，可忽略它们。"

msgid "Check your e-mail for further information"
msgstr "更多的信息请查看您的邮件"

msgid "After logging in, you can change your password to new one."
msgstr "登录后您可以更改一个新的密码。"

msgid "You have changed your password on the site"
msgstr "您必须在网站上更改您的密码。"

msgid "Password can be recovered 1 time per day"
msgstr "密码每天只可以恢复一次"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Show autologin link"
msgstr "显示自动登录链接"

msgid "Your E-mail"
msgstr "您的E-mail"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Your new password"
msgstr "新密码"

